\prefacesection{Remerciements}

Pour commencer, je souhaite adresser mes remerciements aux personnes m'ayant aidé à réaliser ce mémoire.
\begin{itemize}  
	\item Tout d'abord à mon superviseur de stage, M. Donatien Grolaux, pour sa guidance dans l'élaboration du mémoire.
	\item Je remercie également la société Pictawall de m'avoir accueilli et mes collègues pour l'ambiance plus que plaisante au bureau.
	\item J'aimerais aussi remercier Brice Marchand, pour son aide dans l'apprentissage de LaTeX, et Morgane Bosmans, pour son aide dans la définition du style graphique de ce document.
	\item Enfin, merci à Nicolas De Scheerder, Mahault Bosmans et Anne Kempenaers pour avoir pris le temps de relire et corriger le texte de ce mémoire.
\end{itemize}
